撐警大會訪問鄉音大媽表示不知道林鄭月娥是誰

推

呢啲真係飯盒都唔想畀

笑死

唔好意思阻阻你

印咗啲罷買罷食貼紙 ，表揚一下愛國商店同食肆
不過P牌仔開post冇人理

擺咗啲喺銅鑼灣，西灣河，同埋太古嘅連儂牆，快啲嚟攞呀

［罷買罷食］我整咗啲表揚愛國商店嘅貼紙

醜到

下次應該揾埋斷手斷腳既乞錢黨落黎撐警

twitter班友好痴線

而我不知道

辛苦左咁耐唔係依家先放棄掛 香港人！！！

01呢排撚支那洗底

係咁

香港事務不得中國干預

大媽心諗俾稿條友冇講
一陣叫佢加多兩舊水

定死線啊
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

大媽：我拖喼唔代表我唔係香港人

Twitter 反共既外國華人
真係勁高質

全球最大反共基地

覺醒咗既人

字眼仲狠過連登仔

以後戒fuck book轉twitter

Facebook d fake news 同hate speech
次次投訴都冇撚用

youtube都係
睇片右邊成日彈果d打支國飛機片,不停咁report spam+沒有興趣都仲出

Fuckbook而家成撚日推薦啲垃圾藍絲page出黎

[每日一圖] 721無人被檢控

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

睇錯樓主個名做月娥兔兔

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

樓主幾靚女

笑死人
比多d錢請人啦
請埋呢堆垃圾
好似個五味冰火咁
只係識做影印機

遊行$3000
上鏡加$1000
大媽：他媽的 上了再說

twitter班反共撚平時留言都好好笑
有d 就好值得睇， 反思
大家應該多d用twitter食花生

直接笑鳩蝗蟲命賤啲五毛見到一定嬲到仆街

膠都要諗過先比唔比

正常啦

講得好放好狠又好笑果下

好7呀喂

喺牆內忍太耐
出到嚟twitter大殺四方

睇完e個post 今晚去開個Twitter

開twitter最好當ig咁玩
整靚個profile
同埋夾雜番d 興趣retweet
唔係睇落會似港版五毛

臨時演員都係演員 認真少少啦

comment
網友B：淋症？誰得淋症了！你給我說清楚！

仲唔用嚟做文宣

咁真 佢搵到D 有質素既 你仲驚

屌好正 幫你推

喂呀 臨時演員都係演員黎 專業少少好冇？

精神啲！
臨時演員都係演員

笑撚死人咩真係

聲同畫面唔對...？

乎合國情

推比人笑

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

作個人名出黎問佢地，呢個人做得好唔好？
特首周啟泰
政務司陳永仁
之類
等佢答好或唔好都見章

721
811

反而想訪問多d呢d老臨
之後日日播片

而我不知道林鄭是誰

低質

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

咁如果佢答你邊個黎呢

推able

好似唔多對咀形WO

Pish

re tweet左

邊到印架巴打

Twitter好正,好多正常中國人暢所欲言

大妈还是明事理的，拿多少钱干多少活

今晚仲有冇

中囯人權就是有要飯權

大佬呀. 做臨記都比少少尊重啦

演員的自我修養

推到爆

冇讀過演員的自我修養質素係差少少